個鬼妹係唔係真空？

02:40

係
唔係

架垃圾車都叫輕鬆上斜

出黎行最緊要有腳

唔係話上唔到斜
但唔係叫輕鬆囉

輕輕鬆鬆鄧子峰